全民派錢8月底開放申請 最快明年2月有錢拎

問：申領1萬元的資格？
答：申請人需要在2021年3月31日或之前成為香港永久性居民，以及年滿18歲，即需要於2003年3月31日出生。

問：何時開始申請？何時能收錢？
答：政府消息人士指參考2011年派發6000港元做法，期望8月底前開放申請，計劃按年齡組群分批申請，最快明年2月能夠收取款項。

問：申請方法？
答：可透過網上銀行或實體表格申請，申請人僅提供姓名、身份證號碼，以及銀行戶口或住址證明，即可透過自動轉帳或以支票形式領取。

問：若果我現時只得17歲，何時能夠申請？
答：政府消息人士指，申請人需要在年滿18歲當日起才能登記申請。計劃截止日期期間為2021年12月31日，即於2003年3月31日出生者屆時仍有9個月申請。

問：若我已移民外國，是否仍然能夠領取？
答：是。只要持有本地銀行戶口，即可於外地透過電子銀行登記。

問：是否能夠透過虛擬銀行帳戶，如PayMe等收取款項？
答：政府消息人士指不排除相關做法，將與金管局商討。

問：若我本身已領取綜援，是否能夠領取1萬港元？
答：是。該1萬港元將不計入入息，即不會影響申領人正享受的其他福利。

問：在囚人士是否能夠申請？
答：政府消息人士指會參考2011年派發6000港元做法，與懲教署合作，協助在囚人士或正被羈押人士申請。

2月

一年

依年香港人都死鳩大半

果然都想像中既一樣咁垃圾

屌

依家直接派啦，根本一查就睇到邊個夠18，整啲咩申請姐

1年後，香港獨立左啦

同4 千一樣，又等出年
文宣：9月前拿唔到錢， 唔投建制
吸淺藍

係咪諗住拖到死番堆人可以派少d

應該要下年4月後
因為計埋2021年3月夠18歲

紓一年後既困

阿波心諗

派到下年 咁下年你地咪唔會再要我派錢囉

我真係唔明點解要1年, 智障

直接係庫房拿

膠波又玩野，食屎啦垃圾

今日無飯開, 1年後比錢買飯

等60~90歲 死多D
咁咪派少d

計劃按年齡組群分批申請
唔知我幾時收到呢

擺明係八月底配合無恥聯炸彈會呃票手段

大家搞清楚係最快出年2月 隨時派到後年先到手 參考8000蚊明明薯片叔叔果年就派到 佢派就下下過年既垃撚圾

問：若我本身已領取綜援，是否能夠領取1萬港元？
答：是。該1萬港元將不計入入息，即不會影響申領人正享受的其他福利。

鼓勵大家繼續上街!

冇乜撚野好申請
直接拿永久身分證一手入電腦一手簽名攞錢

邊個夠18未佢地點會唔知？仲申乜9請

等睇民望再次下降
一年後疫情已完
宜家需要幫助嘅人死都死晒啦

戇撚鳩

財政預算案係未來一年嘅預算

咁既工作效率

疫情完咗先拎到錢
真係垃圾

誠仔做左個樣你睇都唔識做

唔意外

就睇下有幾多人拎到1萬

提前係冇中武漢肺炎

點解仲要申請？ 跟本政府有晒我地市民資料啦，同銀行合作，大部分普通市民自己去銀行攞錢唔得咩？
你話坐緊嗰啲就另外搞啦

出年我屌你老母

屌你老母 咁撚慢
叫誠哥派啦

有骨氣唔好攞

咁耐先有

等隻病毒廢老殺手殺哂D人先派剩低個D

真係驚暑假買gear

on9

真係燒俾你...死撚咗都未有得拎

文宣:垃圾政府派錢衰過人 餓死都未收到

因為要俾嘢班公務員做

關愛基金好似都唔使咁耐

誠哥vs政府

都預左一年

希望大家記住，仲有立法會要打

正

冇可能一年
因為之前話整個網上系統都一年
除非佢講大話啦

申請黎做乜鳩

參考6000蚊派法 點解唔參考4000蚊派法

真係唔撚明 你派一萬即係有燃眉之急 仲搞到下年

創科局有死撚咗去邊

正當香港政黨仍要求政府向全民派錢一萬時，澳門政府已決定提前於4月全民派錢。澳門特區政府今日宣佈，由於新型冠狀病毒對於澳門的經濟及民生造成影響，故決定今年度現金分享由7月提前至4月起分批發放。

原本300億抗疫基金派一萬，通過左可能有得快d攞
但民建聯否決，堅持要係財政預算先派，咁就要等到一年後

我有冇講錯

拎錢返大6同老婆玩
申請埋佢來先

Totally Rubbish

出年woo過到今年先講la正苦

搞到下年 屌你老味

估到啦
派親錢都係咁

誠哥：三星期搞得掂嘅嘢係都要搞幾年...

果然冇令我失望

攞公援收入穩定我都唔明點解要再派。
佢哋又唔使返工又唔會畀人無薪點解可以攞

最快2月？真係需要嘅應該餓死曬

智障始終都係智障

1. 全民派1萬蚊，要先經財委會審議。
2. 財委會星期五復會。
3. 第一個議程就係警隊加人工（逼全體公務員攬炒）。
4. 除非政府願意調動議程，否則「全民派1萬蚊」會排在「警隊加人工」後。

點解香港政府可以咁on9

果然一樣係咁垃圾

說好的抗疫基金？
定係暗示疫情持續到下年？

八月？到時又搵民賤聯幫廢老填表申請，跟手攞佢哋個人資料？

希望係

到時都唔知呢隻病毒殺死咗幾多人 政府又慳唔少

話俾大家知
其實4000蚊到今日都仲未派完

推

但有人話財政預算案另有會期審議？

文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

推 幫推

試過一次都無改善沿用個垃圾方法

移咗民都有

垃撚圾

晒撚氣，仲好玩而家

餓死幾次都未收到錢喇

Pish

話得舒困解燃眉之急，最快都下年先收到錢

港共政府從來唔會令大家失望

抗疫舒緩，都要等二月⋯⋯膠波係咪儍架

收11億行政費都咁撚7廢。

最衰都係啲非民主派唔做嘢

一個要入息審查一個唔洗
兩樣野黎既

結論都係慢

不如下年先抗疫

下年話，疫情已過，跟住走數

泛民反對係因為政府下年2月先派到1萬。
要求好似當年老曾咁派

抗疫基金定做帛金呀

2003年3月31自由行之後開始大量雙非，而自由行最早係2003年7月實施所以雙非兒童17歲冇錢收

.
.
.

官方好似仲未公佈？

其實變數真係好大，美國人權法180日內一定要做嘢，到時點都有野發生，仲要對我地好有利

屌佢老母冇錢買口罩,肺炎死左，出年去地府拎?

咁都要申請？個個有份喎 對身份證咪得 戇撚尻

2月有得拎一皮啦 爽呀

不過係下年呀

聽講

係聽講，正苦依家先請人，四月到入職，負責派錢既

抗疫津貼都要一年
一年後死撚曬啦

死咗就唔洗派

已經唔多記得
上次薯片回水係咪半年就收到?

你以為

屌你老母

捱得住中國肺炎唔死 就有1萬蚊獎金

屌你成年行政費又幾多

薯片好似算快

屌 點解冇貢獻既人有得拎咁多
養咁多廢物

總之點都唔可以俾黑警加人工，話之你派一百萬

我就唔急既
不如又要填表去民政事務署交表啦
一次過交廿份

創科局

一年後我估成個政府都落撚咗台

用返上次個database
加返今次滿18歲,
上次無申請果班,同埋過左身果班

都快過你重新申請啦

囤地波收到風武漢肺炎至少持續一年

大家要搞清楚係還錢唔係派錢

呢一萬抗疫基金，係 for 嚟緊疫症用。

不如叫佢直接過數俾李嘉誠派
咁樣仲高效

設計個 一萬蚊政府派錢貨款計畫
即刻借$8000比你，明年收錢還一萬

有無唸

呢個主意好.

2021 , 好野

既然學薯片曾嘅派法，不如就學到足:遲申請交表嘅可以收多幾百蚊，咁分流法可以引一部分人遲d先攞錢唔駛迫埋一齊吖嘛！

DLLM 正苦有晒市民資料 㩒嗰制味搞掂 洗撚咁複雜

垃圾

政府有哂市民資料點解仲要申請
又唔洗查入息

明年政府倒台唔認數

垃l圾 派少少錢搞咁l耐 基層等錢洗嗰d 仲捱唔捱得到出年？

屌個政府係咪on9
去銀行搵18永久居民咁難?

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面 或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現 明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年 但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

自己都識講作為應急，但下年先派到

膠波 你唔死都冇用

on9，咪比多一年 17變18嗰d囉，同6年新移民變永久居民嗰d囉

好波

又一年 on9

出年2月由抗疫基金變抗爭基金

是咪用黎防下年既wars

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

如果有人等緊呢1萬蚊開飯
咁要搵人下年燒比佢了

真係預咗

Home office中
電腦慢冇計

屌你唔好留返下世先派

波叔好波

一年又可以睇藍絲dlm
777少數派要選舉就好心用薯片個方法，等一年個效果咪遞減

希望美國加大力度收皮港共政府啦

之前6000元嗰次識朋友係加拿大坐飛機番黎攞，一家人幾萬元啱啱好夠一次日本trip

有無source?

其實只要用返選舉票站，叫人去翻自己登記住所所在嘅選區票站，然後票站/入境處職員攞住個永久居民登記冊/資料庫對名對身份證然後隊張cheque咪搞掂囉使乜搞到咁麻煩

屌，又話要檢討上次派4000點解咁慢，又差不多一年後先攞到，係咪咁反智呀，小學生啲科技知識都高過政府

又幾好玩wo

應你老母急呀 應急
病人需要急救 你聽日先救

"黑警加薪決議放係派錢之前，即係無加薪就無錢派，拉布就搞到市民無錢收"

點拆?

派畀中我出殯用呀？

其實佢地唔會有本地消費，剌激唔到本地經濟，佢地同綜援嗰班唔應該有

屌你老母又黎唔識吸取教訓
創科局用黎食屎既？
上次有資產審查就話要申請姐

帶晒頭盔話跟薯片方法
既可以話你地班人當年又唔嘈？
又可以唔駛用腦諗新方法
屌那星

申咩請呀，18歲以上嘅人根本正苦就有哂資料
今次又冇條件，全部都派使鬼申請

明年拿到都偷笑

佢比你做帛金渣

拖到你死

識個新移民家庭岩岩今年可以攞身份證
趕得切出年3月deadline
代幾萬蚊開心死

政府擺明玩鳩香港人

果6千蚊乜都唔洗搞就過左數啦

垃圾始終係垃圾

到時，港幣很可能與人民幣已樣成為廢紙。

一年後香港仲存唔存在都未知

真係等錢使就死撚啦

7.8個月

係咪真架？

緊係唔會直接派
總有人唔會伸請

做法都好明顯 9月立會選舉 8月底開放申請
保皇黨8月實谷宣傳成功爭取每人派一萬 又幫啲呀婆呀公申請
一切都係為選舉

下年計埋通脹個價值就少過10,000.00
政府識玩

又係咁，真係好撚反智
派錢派到佢地咁智障

到時未死先算

選舉效果-50%

薯片方法好好多

一年應急

一年後都死撚咗部分人

有錢都唔要？

2月死撚曬喇

最快一年呀清
唔好彩可能等返3幾年

岩聽

知唔知點解要等到2月先派？因為廢老因為武肺死鳩晒 慳返好多錢

等佢果1萬 餓死了

上次我冇申請

8月

明年二月

係政府救急民怨自補咋 不過搞到咁有鬼用咩

派得嚟都病撚死晒

應急 最快一年後先收到錢
死撚左啦
人唔笑狗都吠

搞申請，行政費又無一筆。正on9

點解係唔學下鬍鬚曾既派錢做法

一年全民派洗鬼申請咩

點解可以咁撚廢

佢係想用個消息刺激而家消費同比啲希望商家佬姐
有啲人覺得自己黎緊有10k, 消費會比較鬆手，商家佬會覺得捱到下年有得賺

仲要申請

一年咁快就攞到？本身以為要等到我個孫出埋世先攞到

即係立法會選舉前都未有錢到手啦

咁泛民就放心哂

到時仲有幾多個香港人
屌你老母死狗官廢波垃圾渣滓

求pin：快轉寄此貼文出去攻陷藍絲group，因為魔鬼就在最尾果句！！

財政司司長陳茂波宣讀2020/21財政預算案，公布的措施包括：
🥳撐企業、保就業。寬減2019/20年度100%利得稅，上限$20000
🥳寬減2020/21非住宅物業差餉，首兩季每季上限$5000，後兩季每季上限$1500
🥳減免非住宅用戶額外4個月75%應繳水費及排污費，每月減免額上限分別$20000及$150000
紓解民困
🥳寬減2019/20年度100%薪俸稅、個人入息稅，上限$20,000
🥳寬減2020/21年度住宅物業全年差餉 每季上限$1500
🥳額外發放一個月綜援、高額長者生活津貼、長者生活津貼或傷殘津貼、在職家庭津貼
🥳低收入公屋租戶代免租1個月
🥳2021年DSE學校考生免交考試費
🥳向年滿18歲以上香港永久性居民發放$10,000
🥳警務人員的津貼開支由原本預算的2.6 億，修訂為25.49 億元，增幅至9 倍。

佢派一萬 唔係為左解市民燃眉之急咩 尤其果d手停口停果堆 你搞到8月申請 2月先開始有得攞 你叫火燒眉毛果堆人依年煉仙 吸風飲露呀？

一人廿份

留名俾人罵到縮沙

入境處應該好易check 到

帛金嚟

我理想中嘅香港公民定義
入籍條件： 流利廣東話、識正體中文、英文IELTS 6 分以上（DSE 英文3級以上）、對香港歷史、文化、地理、政制、時事有深入認識，宣誓效忠香港、居港達15年以上（參考巴西）、接受教育及工作嘅總時間必須達15年以上。 如果未夠15歲，如果父母入到籍，就會跟父母入籍。
以及所有以上人士於世界各地所生子女，國籍只保留至25歲，除非該子女於香港居留達10年以上，或者該子女於國外長大，但係通過所有入籍試。

香港建國後所有特區時期嘅前永久居民不論背景必須證明自己達到以上所有條件，並且宣誓，先可入籍成為香港公民，入唔到籍嗰d 繼續係香港永久居民，佢地可以睇下中國肯唔肯收留，keep番之前嘅中國籍。

應該只派比符合以上條件人士

你地拎10k 但黑警仲要加人工

垃圾政府
有幾多人可以捱到八月

有命到下年先算啦 呢幾個月人工同租都蝕死啦

都估撚到啦

人地一頭半個月搞掂嘅野要搞一年

拉佢老母布

以為係短期紓困 點知你搞撚到下年先攞

遠水救近火

移民左都可以拎。咁都得食兩家茶禮

On撚9
舒困仲要等多一年先有錢拎
垃9圾政府

仲有CE AL 嘅手足 AL UE 有C

21年4月先夠18

CLS , 明年二月點解困

警務人員的津貼開支由原本預算的2.6 億，修訂為25.49 億元，增幅至9 倍。

On9?

想大家休息一年唔遊行

2019年喇屌 仲停留10幾年前

equivalent to DSE eng 3 就得，可以公平咁篩走一咋人

有人向晉惠帝報告老百姓無食物吃（天下荒飢，百姓餓死），他反問：「屌你 我咪話派錢囉 等下使死？」。

我屋企兩老本身中立，見政府派錢咁好都諗住投比建制

但佢地啱啱知要成年先攞到就好嬲, 仲話選舉前唔派的話

一票不投民建聯!!

五月

波叔果然冇令我失望，做咩都垃圾過人

無令我失望

其實直頭唔使要尼10000，我宜家唔係想食到我粒魚蛋，而係要佢冇得食魚蛋。我寧願將尼710億放係民生，醫護身上，起多間醫院好過

好似幾得 不過最好唔好同成績掛勾？

真係戇撚尻架個政府

終於搵到反送中大台，特區政府提供資金支援反送中運動，我哋可以行得更遠

拎綜援就咁撚快派到 拎綜援冇得輸

屌佢老母，派10k重要等你一年
到時一係返工有錢，一係我中肺炎死撚左啦
重洗等你一皮野咩
唔派都冇咁嬲搞呢樣個樣

2月到8月可以死幾多人幫個政府洗小d錢

咁唔係叫佢拖足一年先搞吖嘛
做政府都做到deadline fighter咁

administration cost仲高過派錢

TG :
FB :
IG :
WEB:

前朝官員政績不可參考
btw可唔可以唔好叫薯片叔叔咁親切
佢想推23條㗎

到時我窮死左啦dllm

點解可以垃圾到咁 2月
到底誠哥可唔可以幫下手

但係我地接唔接受到唔係好識英文嘅人係香港人？所有國家入籍都有語言要求個喎，DSE有45%嘅人連英文3都冇，仲有咁多廢老、唔肯融入嘅新移民，呢d質素比佢地投票真係好咩？
另外，英文係區分中國人同香港人嘅其中一個主要嘅criteria

對香港歷史、文化、地理、政制、時事有深入認識
8成兒登仔會被驅逐出境

等到2046好唔好？

On9 唔識英文/英文差就唔可以係香港人？

拎綜援應該無得派
佢哋本身已經喺福利網
包食包住包醫療
仲派？

波叔大預言家

誠哥

「上屆政府推出的派錢六千元計劃，共有約十二萬合資格市民未有在限期前登記，自動喪失領取六千元的資格，加上約二千七百名「失魂魚」在登記後，未有在限期前領取或兌現六千元支票，合共為庫房節省逾七億三千萬元，另有約三萬張仍有效的支票，至今未有人領取或兌現。」
From ONCC

嗰8成兒登仔比佢地投票只會搞彎香港國

原來真係有

係囉屌
不如去入境署攞錢好過
直接俾張證去過一過機 有攞無攞都睇到啦
唔好咁廢啦大佬

永久
性居民

呢個方法好 但係有啲人無做選民嫁麻

一早 block咗啦
膠都費事俾

下年二月派 三四月收稅
納稅人左手收錢 右手交錢

廢波又贏

真，淫賤聯應該會出嚟柒政府，之後政府就話接受建制意見，極速派錢，大家一定要煲大依件事，唔可以比港共得逞

行政費又有一筆油水
全民派？不了

屌你老母全民派錢有好難派咩
派咁撚耐

因為有部分老人(包括銀髮)冇受過教育
好似唔太公道啫

同埋我有啲唔明呀
老豆老母入到藉
子女居留香港達10年以上
呢個情況係咪唔洗考入藉試

搵誠哥搞，之前佢派俾食肆，好快搞掂

650億俾政府炒多一年股先

英文suppose 係香港人嘅second language，同埋係distinguish 香港人from 大陸人其中一樣野，呢個criteria 可以篩走一大咋dse 3 都冇嘅人、唔係好識英文嘅廢老藍絲、唔肯融入嘅新移民

建國後，國家可以免費organise一d班，確保香港公民一定係高質素同埋香港人係一個令人自豪嘅身份，太低質嗰d唔算係香港人

2021

明明佢有哂data到底點解要申請

....................

$4000 2.0
波

好奇一問 坐緊監既人可以點申請

on9又一年，你去死啦

因為係香港政府做野不嬲都唔係幫緊香港市民

子女居留十年唔使，但係子女25歲前居留少於10年，就要入籍試，否則25歲時會變做永久居民，不過佢地應該都唔介意，佢地好可能有外國籍。

咁合格認識囉
例如邊條條約割香港
幾時淪陷
有咩特別節日
18區分別係咩
時事就mc囉
政制就視乎到時行咩體制

屌你，最快下年二月咋，派到佢地死撚晒都唔知派晒未…
最好梗係佢地班仆街死晒先啦！

又要請一班人入form ,笑死

幾多廢老會入咗棺材先？

On9

禮義廉成功幫我哋爭取到今日無錢開飯可以等到下世再食
有咩政府咩政黨就有咩政策 希望我啲錢仲夠買口罩啦

佢施捨一萬俾你，同時拎幾百億去殺害香港人
就算你反對咗，佢一樣照過錢一樣照拎
邊撚個贊成份預算案，邊撚個就係殺人幫凶

移民都有.？

直係等佢錢防疫就死得

老人嗰d（居港滿25年嘅話，即係居留年期加多10年）就寛鬆d處理，佢IELTS 有3至4 分都比佢啦

誠哥派比人用左幾耐？

講得好

呢樣真，就算唔提供巿民資料比誠哥，我諗誠哥都可以3個月內派哂比700萬人！

屌你老母！邊撚個係香港永久居民、邊撚個截止前18歲，你有撚哂資料！叫巿民網上提供身分證號碼+銀行戶口號碼，你一對就對到啦！

啱呀！對香港冇認識憑乜野去投票

咁好似又幾好合理

香港人：俾人炒冇錢交租點算好
垃圾政府：一年後俾錢俾你 我係咪好好人呢

死左啦出年 等你果一萬黎抗疫就全民含撚啦

薯片果陣6000蚊係外判比銀行搞
劏房波擺明想益自己人賺行政費啦

啲柒頭唔做咁佢咪唔好攞

咁就抵佢哋冇盡公民責任有票都唔要

冇審查少咗步驟都要咁耐？質問佢啦！

不如投票果陣派埋啦

澳門係點派

呢個諗法我2個月前都有講過
[救救陳茂波] 你入一入黎我比個建議你

8月係申請唔係攞到錢。前排填表申請4000都搞到天怒人怨。呢獲分分鐘都會係咁。到時幫唔到建制之餘加大民怨

即係個武漢肺炎會持續爆到下年！

D阿公阿婆撐過左今年先拎到喎
假設撐得過肺炎死唔去，都仲有歲月嘅摧殘
下年仲在生先拎到喎
泛民9月前係咪應該要識搵位入了？

死撚晒

唔洗考試啦，邊個係新腥港蝗、邊個係香港人，大家心中有數啦。全力杯葛、抵制呢班人到佢地懷疑人生，個個抑鬱到燒死全家再自殺就啱

屌你 一年後

唔要一萬 唔要警甴多6部裝甲車

唔係一年，係最快一年

等錢開飯買口罩，死咗九世啦

ON9

戇鳩 道德勒索

用雲端派啦！

到時又有班岩岩18歲, 條數無少到

到時支已爆，港幣已經變L埋廢紙。
不如我順順地即收$1000美金算，咁仲實際。

同路人

抗疫錢但下年先派 好撚耶

薯片嗰陣係點搞？

波仔廢到, 佢都唔係想派錢既

想人八月份開始講派錢唔記得咗選舉嘅嘢，分散焦點

勒索乜撚？
你唔係以為全部泛民投反對票，預算案就唔過吓話？

出年就唔會派

仆街 九成連登仔都唔合格

屌你篇新聞改咗標題同內文嘅

班人都戇鳩，依家個政府根本就用任何方法都通過自己嘅嘢。
你投反對票，佢只會搬你出嚟批評再抬高建制派。

即係由03年到20年咁耐以黎都冇進步過

好撚慢

同埋壯大黃色經濟圈

好感動
陣間襟錢出黎洗左$10000先
咁多錢真係唔知點fing好

G持

智障政府

你做乜撚都搬你出嚟批評再抬高建制派架喇智障
你唔係仲有理藍絲廢老點諗吓話？

你比子彈人呀嗎，反對有作用就話姐，反對冇作用再比子彈人咪戇鳩。

亦有消息指最快可於今年11月發放。

非永久性居民無份
係咪當佢地係condom

子乜撚嘢彈，講到好似有殺傷力咁
好心你咪on9唔好睇咁多港人港地啦

你唔好咁戇鳩淨係諗自己嗰邊啦，睇多啲其他嘢啦。
唔好高估左一班淺黃，出去望吓Facebook，嗰啲黃group，嗰啲先係大多數唔係連登。

你咁樂觀, 唔撚係掛

工都唔肯罷嘅垃圾民族點獨立

輿論嘅殺傷力肯定大過泛民反對票
有撚用咩

屌派都派得零舍柒

紓困措施 成年後先派

點解可以咁ON9

DSE 英文3級以上

全港考生每年好似都係得嗰50%+嘅人達到呢個標準咋喎

樓主條link 內文寫最快今年

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

一年後應該支爆完

輿論有殺傷力港共就倒撚咗台啦
到時你投贊成，咪出post話你贊成買裝甲車囉傻仔

2月 真係等錢洗果D都餓死左, 咁不如派1萬零1蚊

標題與內文不符

睇：

#392 回覆

要告訴藍絲應該係民建聯無做好迫政府派錢.

大把支那人係咁學英文 高分過啲本地學生喎不過唔知點解佢哋學極啲口音都好撚難聽 永遠都係衰喺oral

你幾時先明白港共俾藍絲廢老睇嘅從來都唔係現實如何，而係抹黑同謊言

如果有人等呢一萬救命
咪違背本身個意義

話你贊成買裝甲車呢樣野咁樣邊個信？信嘅咪藍C囉，咁咪好囉佢咪企你嗰邊囉。

但係你自己睇吓Facebook黃group，個個話唔原諒政府姐但係佢哋都好想要錢㗎。
睇下出邊嘅世界啦

最快明年2月...dllm

借力打力

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

新移民又贏
專才又贏

問題係黃嗰邊啲人都想要錢呀嘛，你睇下啲黃group，講真果班人先係大多數。

急市民所急🤣

嗰啲唔係黃，係豬
同埋你係咪發緊夢以為你反對就真係會否決

點解人地李家誠咁快有？
垃圾政府

如果誠哥派錢d 𡃁話要搞一年
下晝已經執緊包伏

上次四千蚊派成年先收到
而家一萬講就一年儲有...但...

反對嘅話會否決左派錢嗰part ，keep住洗跑車個part。
呢排啲藍page搞嗰啲公投已經帶風向話唔要一萬蚊。

你就當好多黃都係豬啦講真，唉，你自己去睇下。
但我唔會怪佢哋，我感受到應該開始好多人急錢用。

填番十張
睇下會唔會比十萬

等錢買口罩果d，一年後唔知染左肺炎未？

拎到分分鐘冇命享

在全社會有困難時
抒困既錢係一年後派比你
咁樣叫咩抒困措施
冇錢冇野工開我殺人放火 攻擊政府都做

屌你真係發緊夢，如果反對嘅話會否決左派錢嗰part
啲廢老鬧完泛民，之後就去拆政總喇
到底有幾傻幾天真先會以為佢會分開兩邊俾你全力反對

廢波：1萬抗疫錢俾大家！8月記得申請喇，出年2月你未死未中招就有得收！

1年

你反對 佢出post屌你反對派錢，照過
你贊成 佢出post屌你警甴買裝你有份，照過

而我可以話你知，所有港豬根本唔會理你投贊成定反對，佢哋只要錢到手就乜撚都唔理，你反對派錢佢哋都唔會理

贊成根本百害而無一利

下年2月一手派$$一手交稅
咁有咩意思？
同埋今年8月申請又差唔多到選舉係咪可以順便比民賤聯拎埋個人資料

條LINK的內文：
問：何時開始申請？何時能收錢？
答：政府消息人士指參考2011年派發6000港元做法，期望8月底前開放申請，計劃按年齡組群分批申請，最快今年內能夠收取款項

抗疫所以派錢 但下年2月先收到錢 係咪想講個疫情下年2月都未完到

明天兩點我可能死L咗lu

屌，等咁耐

明年二月先派，想刺激宜家消費：）

係嘅話我唔攞都冇所謂

無問題呀睇下藍店係呢幾個月內無消費下死先，定黃店死先囉。反正都攬抄，慢慢黎啦on9波
利申：只要呢排有出街都會幫襯黃店

純粹我自己認為啦，見到上個星期開始，好多藍page帶風話派錢唔好。

我覺得如果反對嘅話呢，只會冇咗派錢嗰一part

冇咗派錢嗰一part
藍絲廢老港豬全部反枱

死咗唔計

前排嗰啲咁嘅藍page留言嚇咗我一跳，班肺老話寧願冇都唔想益左班暴徒喎

做選民係公民責任
你唔盡責任學咩人收回水？

咪搞笑啦你去睇吓嗰啲咩ac嚟啦

唔係我地
唔知佢哋真心定係點樣，如果係真心佢哋夠膽炒心態強我哋。

On9到爆炸

仲好 即係財政預算案一定要反對

一年廢老至少死三，四萬人，政府又慳返

好撚垃圾

理想社會應該限去投票先准攞，唔投票唔派

你用下年嘅錢舒今年嘅困

最新消息好似係今年內派

12月31號派都係今年

笑死
公司隻港豬即刻屌哂老母

又用幾多億行政費？

9月立法會選舉
8月remind 你政府開始派錢，民建聯再走出黎同廢老登記，再投番佢地

咁會惹曬貪$藍屍出嚟

劏房波最新：8月應該收到錢

可唔可以整個一人一信sd比政府
叫佢學下李嘉誠快令正😂

一年都完撚左啦係香港完撚左啦on9，而家肚餓你下年先比飯我食？

問：若我已移民外國，是否仍然能夠領取？
答：是。只要持有本地銀行戶口，即可於外地透過電子銀行登記。

屌佢老母!!!外國藍絲狗又有份

我都聽到

冇錢開飯嗰啲等得嚟都死撚曬啦

Live講話爭取暑期派。

笑撚死，咁多藍店都要停薪炒人
等到下年先派錢？執撚哂佢啦屌佢老母
仲好意思話刺激經濟

721 831
波波果然係金主

即係幾時先收到錢

手腳慢到

你以為派錢俾黃絲會改投獻世on9

x2

上次$4000果套拆曬？

除非由4月開始，每遲一個月賠500
咁我就信

可以organise 大量免費英文班，離建國成功仲有一段時間，大家努力學英文，話比世界知香港公民係有能力同外國人溝通㗎

係都要拖到8月先開始登記，立會選舉近了！

支那人會認真學英文，但係唔會真心融入香港，唔會學廣東話、正體字、唔會主動認識香港歷史文化地理政制，唔會效忠香港，如果有港飄或者新移民真正融入香港，居留15年以上，佢地就有資格成為香港公民 。如果有本地廢老未達到入籍標準，只可以keep番永久居民身份

等咁撚耐先有 都唔明啲人開心乜撚嘢
即刻有就開心啦

啱啱聽到暑假有

你老母奧閪 咁派黎把撚呀

其實派黎做乜鳩?
二月先拎到
對依家無論經濟同買防疫用品都冇幫助

其實每個有報稅嘅人每人直接入一皮係咪好難？點解要搞咁多嘢？

屌佢老母
唱衰佢

電腦禁個制
比一日你轉到錢

藍絲都屌

網上登記
用銀行戶口記錄

一分鐘都唔使

使乜咁麻煩？
你唔交稅，稅局都可以喺你出糧戶口直接扣錢，點解掉返轉入錢就唔得？

唔洗查仲慢過要查

不如光復香港之後再派啦